美國政府上訴失敗 余澎杉獲政治庇護

美政府上訴失敗 余澎杉獲政治庇護
2017-09-27 HKT 20:58

美國移民上訴委員會日前裁定維持下級法院的判決，給予現年18歲的新加坡少年余澎杉政治庇護。

余澎杉在判決後，獲美國移民與海關執法局釋放。他在社交網站上載照片，舉起勝利手勢，並留言稱自己是自由人。他打算繼續製作有關新加坡以及可能涉及美國的政治短片。

余澎杉因為在網上發表批評已故新加坡前總理李光耀和侮辱宗教的言論，在新加坡兩度被判入獄。他去年12月持旅遊簽證到美國後申請庇護，今年3月獲芝加哥移民法院准許給予政治庇護，美國國土安全部不服判決提出上訴。

其實美國都好慘

全世界比獨裁國家逼害既人, 都要去美國申請政治庇護
美國又要因為人權問題, 一定要接收呢D人

新加坡已經好文明, 仲會俾你走,

如果係大陸, 人間蒸發左永不見天日了

美國其實暗中都壓迫異見人士

中國已經好文明, 仲會偷偷地處決

如果係北韓, 一早俾人當眾高射炮左

人生大贏家

幾時到天崎

參考劉曉波
被「病死」

連新加坡都有得政治庇護

咪撚戇鳩啦

死返去香討 ,就黎柯唔到屎都關美帝/老美事

點解冇

呢個細佬真係勁

i大收佢讀phd, 讀完之後開埋位佢, 得閒開talk講吓玻豬, 下半世無憂

恭喜

你以為新加坡係民主國家

洗頭艇個幾個其實都可以

坐過監入到境算係咁

戇鳩， 間接鼓勵其他國家既人抵抗佢地既極權政府， 美國絕對有數， 養多個人好過養軍隊， 地區穩定又會影響美國公司既投資

問題係
好多維權人士 一去到美國, 就唔會再番自己國家搞革命

就好似 中國由六四事件 開始, 都有好多 維權人士 走去美國
呢班維權人士 去左美國之後, 就會留係美國工作/生活..........唔會再番中國

斯里蘭卡 都有民主, 但佢地既人 來到香港, 一樣可以用 酷刑聲請 留係香港

佢地既同胞都保護唔到佢， 離開左咁重有咩理由為剩下既人爭取？俾位極權國家屌美國干預別國內政咩？

咁你上面先話「間接鼓勵其他國家既人抵抗佢地既極權政府」

咁佢地都唔番自己祖國, 又點令佢地推翻自己既政府呀

返中國嘛好似劉曉波咁死路一條，
佢哋喺美國繼續聲援算係咁啦